[收csgo skin /steam 錢] 歡迎問價

收steam錢/csgo skin(只需以下幾件)

收steam錢(約1000至1500hkd)
M4A1-S | 伊卡洛斯殞落 全新
AWP 閃電雷擊 全新
USP 黑色魅影 全新
UMP-45 | 野蠻劍齒虎 全新
P90 | 艾西莫夫 全新

散放都收 記得報價(最好齊一套放)
只限hkd交易(面交)
過數都得 (先skin)
可以pm steam留價錢同聯絡方法
或email: arthur_nck@yahoo.com
**記得報價**